逆函数的导数
$$f^{-1}(f(x))=x;f(f^{-1}(y))=y$$
（逆函数执行逆步骤）

y=e^x
$$It\ is\ defind:ln(e^x)=x$$
两边求导
$$\frac{d(lny)}{dy}\frac{dy}{dx}=1$$
化简
$$\frac{d(lny)}{dy}e^x=1;\frac{d(lny)}{dy}=\frac{1}{e^x}$$
	求的是y的函数，所以把含x的式换成含y的
	$$\frac{d(lny)}{dy}=\frac{1}{y}$$

现在讨论反三角函数
$$x=sin^{-1}y=arcsin\ y$$
$$y=sin(sin^{-1}\ y)$$
	对两边同时对y求导
	$$1=cos(sin^{-1}y)\frac{d(sin^{-1}y)}{dy}$$
根据勾股定理，设斜边为1，角度x所对的边长度为y（sinx=y），
则另外一条边长度为（1-y^2）^(1/2)=cos（x）=cos（sin^-1(y)）
所以就有
$$1=\sqrt{1-y^2}\frac{dsin^{-1}y}{dy}$$
化简
$$\frac{1}{\sqrt{1-y^2}}=\frac{dsin^{-1}y}{dy}$$
反之对cos的反函数也就有：
$$\frac{-1}{\sqrt{1-y^2}}=\frac{dcos^{-1}y}{dy}$$
有趣的是，上面两个导函数相加，结果等于0，什么函数的导数等于0？
显然，常数函数。
两个反三角函数相加是什么，是两个角度相加，结果是90度=pi/2
